澳洲將限制來自內地非澳洲公民入境 不包括香港

澳洲政府宣布，將限制來自中國內地的非澳洲公民入境，防止新型冠狀病毒疫情，香港不包括在內。

總理莫里森表示，只有澳洲公民、居民及他們的監護人或配偶，可以從中國入境，有關安排將由邊境執法部門執行，而由中國回國的人士，須自我隔離14日。澳洲同時將對中國的旅遊警示，提升至「不要前往」的級別。

澳航較早前宣布，將由本月9日起，停止往返中國內地的飛機航班，包括分別由悉尼前往上海和北京的直航班機，直至下月29日，而由於現時的旅遊限制，不適用於香港，所以往返香港的航班不受影響。

澳洲同時將對中國的旅遊警示，提升至「不要前往」的級別。

總理莫里森

唔包香港有撚用.....封堆香港啦

agger

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

咁澳門呢？

咁由其他地方例如香港飛去嘅中共國民呢？
不受影響？
只係封鎖由中國飛去嘅？